學生們應好好學習，將來貢獻國家

大家應該停止抗爭，好好重返校園，好好學習，將來報答同貢獻國家。

on99個國家咁對我仲要我報答

拉

5毛 blocked

佢講緊香港國

不要問國家可以為你做什麼，你應該要問自己可以為國家做什麼。

學生同志們，放下裝備，請馬上背起書包上學去。

個主權都唔知係唔係偷返來的, 重講咩國家??

拉

就算講貢獻都唔係畀支那

孩子們請離開馬路，爸爸媽媽很擔心你們。

含撚啦你

屌你老母依家d五毛咁直接

我愛國家，國家愛我嗎

國還國，黨還黨，而家叫你地報答國家，唔係報答當權者